有冇人記得保良局個濕鳩訓練營

個班濕鳩教練去晒邊？
真係好撚憎佢哋
雖然單野係好耐之前
但係到依家仲記得係個營入面發生咩事

啲濕鳩營搵啲唔知邊撚到搵返嚟嘅變態廢老虐待小朋友丫嘛
我都想知件廢老咩下場

不過而家環境好似魔高一丈我屌

有 Kenny sir我屌你老母呀

抬牙籤？抬你棺材就有

屌，佢係我班主任

洪sir你死全家啦
我嗰陣小學咋

想知佢哋死晒未

我係咪唯一一個覺得個camp幾好玩

有件好似走左

死咗？

諗返都覺得痴線
嗰幾日覺得自己好似監躉
無自由無尊嚴
強制性畀錢買難受

屌佢老母我一世都記撚住呢班畜生
嗰時我中二唔夠膽反抗
仆佢個街

Kenny sir幾好人喎 ，屌 不過個camp整體上係濕鳩嘅，係咁灌輸「如果你係垃圾 就唔好出黎累人」既感覺

個大佬sir 生cancer 死
抵啦逼人唱國歌

ching有少少斯德哥爾摩綜合症

去做狗

唔係只不過係個陣身邊好多肥仔孱仔同學係咁比人屌，但我有做開少少運動係個camp到做得唔錯，仲溝到女，所以無咩特別感覺

仲有個gorilla姐姐
屌你老母

好似就係大佬sir？

你做乜咁直接恥笑啲連登肥仔孱仔

的確係牙麻

洗唔洗同佢地攪謝師宴

感激恩師燃亮了我

佢去咗做順豐

北潭涌嗰個？廿幾年前仲係小學雞時去過5日4夜，其實幾好玩